有冇女中意比人玩後面

我覺得中意玩後面既女係好撚淫

唔通冇

男人鍾龍意得唔得

謝絕gay佬